啱啱係港鐵見到條女好正[有圖]［白滑大波］

( Show Blocked User - 源 )

巴打做咩

好白滑呀

挽留

長方形既

新人類

ching做咩咁懶

巴打末期癌症

冇得救

港鐵呢 你老母

去咗背景

巴打讀醫？

巴打On9當有趣

你老母仲撚正啊

多謝讚賞 我全家基因優良 無計

唔有趣咩

屌你老母比我屌